點解我幾廿歲阿叔一張自貼都屌打你地班毒撚=.=

睇到張自貼就知你冇改錯名

J左

樓主高登有Po
巴哈再開多個
樓主究竟係咪露體狂嚟

Btw more plz